望住鐘意嘅人係你面前同其他人表現得好曖昧

真係好辛苦
望住佢地攬頭攬頸，又要扮冇野，自己望都唔敢望
個腦不斷浮現佢兩個嘅畫面

佢又唔係你條女，你咁傷心做咩？

係我條女就可以鬧鳩佢
而家連嬲嘅資格都冇

鬧佢做咩？佢自己既人生選擇黎，何況你依家咩資格都冇

好辛苦 望住佢同個女仔靠好埋

所以佢咪話佢又唔係你邊個 你咁傷心做咩？
感情用事永遠係失敗者

關你撚事

同緊女朋友一齊左冇耐手拍拖

知道有個唔多熟既fd其實都鍾意我女友

成日覺得橫刀奪愛咁，驚個男仔唔開心

我都會避免係個男仔面對太親密

Ps. 我女友一d都唔鍾意個男仔